石油股前景

有無巴打有揸
討論下

USO ETF

有可能已經跌完，築底慢慢調整，如果真係轉到去stage one，就可以留意，有一個week向上大成交量突破，如果有，stage two上升

早排入左隻13489
3月到期

炒一轉，需求少左係改變唔到既事實，好難上返以前天價，60-75都仲有機

今日都搵位走左一半油股

有可能係stage one:base pattern
有可能係stage three: distribution pattern

諗住過埋12月就走
隻輪

cut loss啦
其實真係唔好買warrant

岩岩學玩 諗住試下

其實warrant真係好不公平

我上個月揸左D石油股，等升20%先放，唔升就收下息先

港股果堆麻麻地
美股係咪買uso 夠
有冇美油股推介？

USO應該就夠